今日520 我想同咁多位絲打講句嘢

做我女朋友ok？

Ok

留低tg 我同你戀愛

男人死開啲

其實520係匪語

國語520

ok

no homo

樓主比我中出搞大左

樓主同我柏拉圖式戀愛